銀行分期貸款30萬買咩股票好？？

穩陣， 實力， 有咩推介 大師門請指點迷津

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

5仔（all in）

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

貨款就唔好買股票 買期指

巴打咁勇幾厘息?

5號

all in牛 上樓不是夢

還錢

借左買完記得貼倉上黎，比大家有野可以笑下

咁睇唔開？

2張大期啦
淨低啲錢睇到800點